V煞 - V for Vendetta

當年上果時我得14-15歲, 成班同學朋友去左睇, 老實講, 當時無乜感覺只係當普通戲咁睇, 代入唔到

到呢排, netflix 上左呢套戲, 我又睇多次, 感覺完全唔同, 愈睇愈寒, 愈睇愈悲

BTN = cctvb = 所有紅媒
個笑匠拎總統黎玩, 當晚就有軍隊爆門郁鳩佢

呢套係我all time top 10

終有一日，我地全部都係V煞

有v煞面具